有冇手足覺得利物浦輸1-4唔係好失禮

起碼入到一球

宇宙曼強都輸兩粒
利記算係咁了

利物浦又大炒人，勁撚到

樓豬俾人通渠

皇馬走線姐？
利申唔知賽制有無改

都算入到決賽